香港終於有安樂死服務

費用全免 好感動
唔駛飛去瑞士了

推推推

777行得太前

推

原來是便利香港人 用心良苦

死完仲有錢收(聲稱)

YOU FF TOO MUCH 免費安樂死 仲想收錢?

安樂死

仲有兩球嘢攞

政府一定唔會比. DUN FF ＴＯＯ ＭＵＣＨ

(聲稱)

香港教育營
個個犯都打一針先

中武肺又有錢
打疫苗死咗又有錢
得香港有咁好福利

屌大笑咗出聲

一早應該要la
我一定打

屌笑咗出嚟

原來我一直睇錯晒 777

係香港安樂死仲可能有錢派
唔反政府了

唔反政府了唔反政府了唔反政府了唔反政府了

推推推推推推推推

冇錢收 講明要證實關疫苗事先有

一定話疫苗冇事
如果賠 = 承認疫苗有事

清下啲藍絲廢老都好嘅

襟入嚟開心左一秒

仲要有錢收

想犧牲自己為仔女攞200萬，用心良苦

真

「死咗都冇所謂」先好去打

要打個一刻即死至算架

隔咗兩日至死又關疫苗事？
唔通個後生仔打完過咗五六十年後死咗又可以賴打疫苗引致死亡？

幫子女極速上車

3萬你們行先

P

一定要投個好胎返大灣區

長者 長期病患->長期病問題
無長期病患 -＞你本身有隱性疾病
年青力強青年-＞無跟指引打/生活習慣問題

所有總論 唔 關 中 共 疫 苗 事
張joke君：唔好賴落支疫苗度 中共所有都是安全可靠的

要辛苦兩日
瑞士好似兩分鐘就死

#安心出殯

最緊要人有事

香港地遍地黃金

突破盲腸

成功需父幹

到時錢都拎唔到，唔好喊

但有廢老肯為國捐驅
話會安葬酷園 風光大葬

興奮到訓唔到 點只一秒

想自殺係唔係多個選擇？

推呀

香港已有三人使用安樂死服務 i

push

🥶🥶🥶🥶

屌，係瑞士安樂死要幾十萬使費，而家一個仙唔使比仲有機會攞200萬

俾獎金 (嘩) 送百萬當係碎銀

lm

但無可能拎得到的

接種疫苗後送往醫院個案 (持續更新)

四個

而家屈9你食煙 係你問題
屈9你冇做BODY CHECK (病歷不全) 係你問題

PUSH

大事件，要推

幫推

今日比較靜

大腳一抽

輕輕一抽

安樂死失敗咪變面癱囉. 今日有案例

推比患抑鬱既老人家

仲有250萬現金回贈

不會有,
只係吸引張期病患者的籍口

再推

有六位人仕成功安樂死 好感動

感謝政府提供呢個服務給香港人
至少唔駛令屋企變成兇宅先

廢老滅絕計劃

VAR decision
No GOAL

點解咁on 居？

安樂死之前應該搵777，687，譚尿忠，劏房波啲人傾兩句，搵佢哋屋企人都好吖
可能佢哋會社工上身

要搵番你出來

廢老滅活計劃

六個成功例子，不成功不收費

好似仲有250萬promo送添（聲稱）

接種疫苗後送往醫院個案 (持續更新)

幫幫手推上熱門，用咗d 時間整合

好好珍惜呢個機會

又一單失敗例子，死不去還面癱

再有市民接種新冠疫苗後出現面癱，任職中港車司機的58歲許先生本月7日於屯門友愛體育館接種科興疫苗後翌日，左臉出現面癱，他到屯門醫院急症室求醫主動告知接種史，醫生未能解釋病因，僅稱未必關疫苗事，卻又着他勿接種第二劑科興疫苗。他目前仍留醫屯院，直言要到內地工作才硬着頭皮接種疫苗，「點估到咁小機率（副作用）都會中？」
。。。
進行多項檢查後，醫生指他出現面癱，評估並非中風所致，但未能解釋病因，僅稱未必關疫苗事，又叫他勿接種第二劑疫苗。他直言醫生前言不對後語，「又話唔關疫苗事，又叫我唔好打第二針，根本自相矛盾！」他至今已留醫7日，獲處方高劑量類固醇治療，但面癱情況未見顯著改善，連進食及吞嚥都十分困難。

七港人成功享用安樂死服務

唔好比佢停 !!

今日沒有成功案例

暫時仍未有成功案例

科興疫苗第二針最快下周開打 專家憂退針潮影響群體免疫

本港上月底開展新冠疫苗接種計劃後，接連出現死亡事故及數十宗懷疑不良反應個案，當中包括面癱、蕁麻疹（風癩）、暈眩等較嚴重反應。已接種第一針科興疫苗的市民最快下周便要打第二針，有專家認為若市民打首針時曾出現過敏反應，應暫緩打第二針，因接種反應恐更強烈。惟近日已有不少人打退堂鼓，接種率大跌下，一旦更多人打第二針「甩底」，群體免疫效果勢受影響。

科興及復必泰疫苗分別於上月26日及本月10日開打，前者兩針接種時間需相隔28日。港府表示，截至昨日（17日）累計約253,900萬名市民已接種第一劑疫苗，其中約189,600名接種科興疫苗，約64,300名接種復必泰疫苗。按時間推算，接種科興疫苗的市民最快下周五（26日）需再打第二針，但科興疫苗頻頻爆出疑接種事故，大挫市民接種意欲，接種及預約數字連日下跌。

政府專家顧問、中大呼吸系統科講座教授許樹昌表示，若市民打第一針後出現紅疹、風癩等過敏反應，不建議打第二針，因第二針相對第一針的接種反應會更強烈，呼籲若希望如期接種的市民，應先諮詢過敏病科專科醫生意見。他又指科興疫苗的兩針接種時間相隔近一個月，理論上可轉打另一款疫苗，惟港府目前只規定市民接種同款疫苗。

他又指，若大多數市民第二針「甩底」或未如期接種，將對群體免疫效果產生影響，因科興疫苗打齊兩針的保護率是62.3%，若只打第一針，理論上保護力會更低。

【疫苗政策失信於民 群體免疫遙遙無期】

食衛局局長陳肇始揚言如果接種率未如理想、疫情持續，政府將進一步收緊社交距離措施，甚至關閉相關場所。其實接種率未如理想全因政府推廣失責，政府卻只顧諉過於人，更以防疫為名威脅市民接種。

對於科興疫苗，本會已反覆指出其有效率偏低及六十歲以上群組數據不足之問題。接種科興疫苗後接二連三的死亡個案，雖然未必與其直接有關，仍然會削弱市民接種疫苗的信心。政府應對疫情始終倒行逆施，尤其在堅拒封關及強推全民檢測上，早已失信於民，致使公共衛生政策事倍功半。

政府管治失效，在推廣接種疫苗一事上亦不例外。當中國及澳門政府皆因科興疫苗第三期報告數據不足，而不為六十歲以上人士接種時，香港政府卻以專家護航強推，甚至優先為長者接種。誠然，長者免疫力較低或有長期病患，接種與否亦有較大機會出現身體不適、甚至死亡，所以更應在具備相應的安全數據下，才為長者進行大規模接種。但對於接二連三的死亡個案，即使有一眾專家為政府背書解話，對於逆轉市民信心亦無補於事。

公共衛生、疫苗接種本無關政治光譜和立場，倒是香港政府往往政治化疫苗接種，文宣機器一方面高舉科興疫苗為「首款供港人接種的疫苗」，一方面「衷心感謝中央人民政府全力支持」。倒頭來，接二連三的「無關事故」卻令科興疫苗淪為港人笑柄。

信任已然失去，政府理應以科學數據為本，為六十歲以上人士注射市民較有信心的復必泰疫苗，避免注射數據不足的科興疫苗，再預留阿斯利康疫苗予有過敏史人士。注射疫苗進度不理想，政府實在責無旁貸。政府只顧吹捧國產疫苗，向中央獻媚，未有顧及市民對各種疫苗的信心問題，以致整個推廣疫苗的進程陷入泥沼，達致群體免疫遙遙無期。此例貫徹政府一直以來的抗疫邏輯，無視民情，不惜破壞一切信任，強推所謂抗疫措施，完全忽略須市民合作才能成功抗疫。同心抗疫，只是一句口號。

唔駛錢，你地班藍屍廢老仲想點

恭喜恭喜

pushsh

有冇人知科興致死死亡基金金多寶累積到幾多 ?

死左咁多件都無賠, 下期金多寶應該 fat 9 fat

唔同wo

死左記者問

死因係歸咎死者生前各種生理生活問題

死左仲要俾特區政府唱衰

不過今時今日咁既生活環境

樓主都覺得感動無問題

去死咯